[求star同contributor同搵𡁵工] renderToStringWithData react

寫咗個package 去幫React喺SSR 同SSG 嘅時候做hydration prefetch data,

效果同Next.js 同Gastby 做嘅結果一樣，但方法唔同，冇用ast 做transformation

除咗方法唔同，我呢個package可以cache data response , 重可以isolate server side 同client side 嘅state.

Package:

想搵人幫手寫吓test, mocha 或者jest 都可以。

另外我搵𡁵工，想請專業嘅js/frontend/react developer 可以經tg 搵我

香港地github星數係咪真係咁重要?
得為左搵工而寫package好似有D無謂

你想要人粒星嘅寫多D feature會好D
識program嘅人一睇你寫嘅嘢同星數就知你咩料

btw ramda, flat-cache寫左起devDependencies
自己開個新folder裝你個package睇下有冇事

本身諗住用esbuild 之後冇用， 唔記得改翻個json

唔該巴打

樓主可以睇下上面段片